Documento gerado sob autenticação Nº LII.565.433.7SA, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3310                  de  16/04/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora FERNANDA STANISÇUASKI, matrícula SIAPE n° 1853759, lotada e em exercício no Departamento
de Biologia Molecular e Biotecnologia do Instituto de Biociências, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04,
para a classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 22/02/2017 a 21/02/2019, com
vigência financeira a partir de 22/02/2019, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de
2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.504002/2019-93.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
